山陰山陽自駕遊

27/4 - 4/5
day 1

到咗褔崗，原來無jr，不過有shuttle去福崗站
¥260，十幾二十分鐘到。

有street market

之後入supermarkets

晩餐

食雞㷛同生雞

Day 1 完

Day 2

行三分鐘攞車去唐戶市場食lunch

福崗定福田？

到山陰未

今晚出哂
無孄尾

點解好似有另一個topic啲相同你好似咁既

係
因為見無乜人睇日本trip, 所以有人想睇再出

日本trip通常好多人睇喎

之後再出發
去角島大橋，好遠

再去呢道
仆街，比停車場職員以為我要走，又上山x個圈返

差小小miss境點

之後又要飛車返山口湯
所以晚餐

更正: 湯田温泉

Day 3 - Hiroshima

a-bomb dome

hiroshima outlet

廣島燒

垃圾晚餐居酒屋

Day 4
島根美術館

之後book咗
旨味牛たん玉田屋

不過老婆唔舒服,只有買外賣

行程?

Fukuoka 入 Osaka 走
老婆book 飛機同酒店
我book車
去之前嗰日我自己plan
之後佢又有地方想去

之後去鬼太郎

又去🍐museum

之後又去街市

鳥取有兩日所以去多d地方

柯南有冇?

食埋迴轉sushi